吉野家事件乃政治迫害

如果個老細話手下影響公司形象造成損失炒人係合理

但個老細係講明因為自己親政府而炒人,呢個係對異見的迫害